fate hf幾時出bluray

香港真係好難買到

上官網望下咪知囉

之前新映咪有

Hf1 得dvd 新映

DVD 泥sor

等出三合一

你直接係日本買？

1
是
店特